就算侵輸咗，贏登仔都係會贏

我地贏登根本冇得輸
一齊同美國人民一樣支持拜登
就算佢做假奶共戀童都好
香港人最終都一定會贏！！
訓係到咩都唔做都贏呀！！！

連登仔話唔好介入兩黨之爭
抗爭係兩黨共識
拜登贏咗都會打低中共
不要干涉他國內政
黃之鋒撐民主黨架

最後無論點都好
我地都可以移民走人,點都贏呀哈哈

樓主5毛fced blocked

樓主係鬼/五毛/PR

大家唔好灰心
民主會戰勝歸來

買哂兩邊
蝕左
咗錢我都係贏呀